工程定記好好做

尤其是EG呀, 今年夠膽死加得2.x% !
簡直係跑贏大市, 真係越做越開心!!

定記姐係邊間？

安

姐係工程做電又贏

定記垃圾黎

跑贏大市呀

個底起碼低市價20%

好做，OT 任你填

你廢姐，個個加得多，係你最少

有得加仲想點?

家書-同心抗疫

咁聽日好準時翻工

我2.1b仔人工加兩千幾喎
你得罪你老細呀？

今次真係CCD仲好做

工程問題 非client 一律建議轉行
完

想好好做又安安樂樂，當然要入安樂工程ATAL做啦！

師兄 水人入去 小心收尾幾年呀

即係邊間我都唔明

你吔屎啦，位位都有2個月花紅喎，又有醫療福利，annual dinner 大抽獎，每年加兩次人工

有得加仲想點

定記算係咁啦 今年又冇咩job做 但都加到人工
仲要份b仔算唔錯 當出左3糧啦

係呀 旺季返28日一個月
平時都要返星期六=俾狗做

你on9, 有長短週，長週返半日

你on狗
任何形式要返星期六已經係俾狗做